點解未聽過有人話輕鐵應該拆曬D冇人用既站

咁架車唔駛停咁多站 又可以開多幾班車

輕鐵全線都開係牛屎地區
不用分那麼細

大部份月台都係得兩卡 唔會有分別